又做左隱青多一年半，香港到底有幾多隱青(2)

原POST

我見好多人回覆
但冇人開新POST
不如大家講吓自己做過隱青嘅感受

同隱青冇分別，每日返工收工

屋企人中二輟學 做左隱青四五年 幾年前佢出返黎由毅進開始讀起 到ive gpa爆4今年入左中大 呃人死全家想講你地唔好放棄啊 雖然條路會比較難行 但只要肯嘗試踏出第一步就會見到曙光 加油呀

希望原po樓主加油啦 就算唔出黎搵工 都可以試下搵門手藝學下先 個人有返門手藝 自己都會自信返啲架

Same

原本番緊夜中
跟住一個武肺搞到收左皮
依家又摺緊係屋企

諗緊應唔應該番去讀
不過自問又唔係好比心機

retake AL做過一年隱青
其實幾爽
畢業後工接工未停過

係

而家我咁既心態番工, 唔會諗工作既野

其實原PO樓主唔去搵保安呀 外送師呢D唔洗用腦 又唔洗點勞力既工
懶撚都要搵食架喎

藍定黃
上年當大家都出嚟嘅時候，你點睇？

原PO樓主估唔到竟然爆左回覆

dllm

做乜鳩呀你dllm

梳 禁錯負皮想比正皮
巴打故事好勵志啊大家都要加油啊

欣賞你

Master grad, 準備隱

噉勁